ACAMS應該點準備？

想考返個CAMS，但因為都真係比較貴，想喺報名之前問吓各位考過或者準備考嘅巴絲，你哋係用幾多時間去準備，同埋係咪淨係溫佢啲教材

吓 溫一個禮拜就考得啦
冇咩要準備
當買張cert 返嚟

其實考中文英文有咩分別我見啲人走去考中文，但有人又話中文得台灣有用

其實冇乜所謂
睇你邊種語言叻啲
我見有啲同事都考中文
可能英文差

其實實質作用大唔大，因為做緊銀行想轉post,諗緊做FCC所以先諗住考，但如果無乜作用好飲又唔值用咁多錢去考呢個

同埋佢果40分係點樣計，
我做銀行retail同埋每年有上CPD咁計唔計佢果個
「每一整年從事金融犯罪相關的專業經驗」 同埋
「參加洗錢相關主題的現場或線上培訓 (例如，現場研討會、座談會或網路研討會) 的時數。」

轉左先考都唔遲 做緊就知係牌頭野 叫做好過冇 你有exp好過有牌
利申 做緊

咁我想知你嗰40分係點拎
同埋工作經驗嗰度佢要你點樣證明

巴打有冇考到aamlp?
聽講好容易，黎緊會考試
有冇試題練習之類

無呀，諗住直接考AMLP算

CPD計，但要睇內容，關AML先計
工作經驗，要公司幫你簽，考之前問下公司同事

利申 做緊 + 考咗

但係我俾錢之前做果個填完工作資料，地址，上司電話佢就叫我比錢
無叫我提供文件
應該去到幾時佢會叫我交

打錯，直接考ACAMS

佢叫你比錢唔等於你夠40分，我4年前考，而家情況你最好打去acams 香港office問

要聽日打去問下先，因為學歷我張cert擺係英國

我都仲等緊acamsa果邊個under review，pass到先比錢

ug+ 2年相關exp 嗰陣叫公司出封信證明你做左幾耐咩post 好易

好易 淨係local野

考試同charter係2樣野
考試pass左但未夠exp就要儲夠先charter到

可以考左先

我等緊佢話話夠唔夠因為我做左8年銀行，係呢兩年先轉做小企啲RM

要aml related exp

你係rm底應該搵investment compliance 唔係搵aml 你10年exp想由低做起？